我好想代你地坐監

我本身就一條賤命
冇人對我好 我本身對所有人嚟講都係可有可無
真係唔死都冇用
我依加做任何事都力不從心 行屍走肉
每日心情都係不外乎沉鬱頓挫
我所見到嘅世界就只有黑白灰
日日都失眠瞓唔著04:00先訓
但一起身嗰下就好頹廢 疲勞感同挫敗感好重
相反被捕既義士個個大好前途
有機師 有中學生 有就結婚既…
黑警同我聽住 要拉人就拉我 唔好拉其他人!

最後，香港人加油
8月5日三罷

你唔賤 popo先賤
下次帶齊裝備去前線救隊友

唔好咁諗！個個都好重要
你肯講一定有人聽 我陪你！
我日日天光先瞓

你已經好過所有藍色班人
你仲有諗代其他人坐監呢種精神..你思維已經好前衛
只係暫時你未搵到你既方向..加油!!!

大家都一齊加油，撐落去！

你好重要架！加油啊

你有好多同路人,唔好放棄自己！留返嗰人先可以繼續講真！大家加油！